香港有donki有錢大媽就夠，唔需要民主自由

政府唔封城，點會有鋪執笠，點會減租，錢大媽就可以進場

同埋有壽司郎

祈求大媽~與豉油~

啱呀
香港人就係賤

邊個阻我返工就打邊個, 一拳一隻黑警

封埋區就更好，比多啲權力同藉口政府限制我地既自由都冇所謂啦，最緊要唔中武肺，自由呢啲野唔洗要啦

錢大媽係咩嚟

有錢嘅大媽